uniquo 果件乜 ultra light 而家299 only.. 冬天去日本大城市ok嗎?

黎緊去名古屋
應該1度至10度左右
見佢夠簿同細件 方便拎出拎入 但會唔會唔夠暖? 麻煩晒

真係要買嘅佢你預咗要著多幾件打底

真係想暖笠笠的話，起碼heattech、面衫、冷衫、綿褸、最後ultralight

sosad 咁冇咩意思 有冇咩褸推介下
應該大多數都留係室內 一日去郊區 一日上雪山(果D衣著另外買..) 主要係市區果陣睇下點著
thanks

咁睇落ultra light 只係件簿風褸冇咩作用..

無可能頂到

利申 做緊u記 屋企有兩件

唔擋風，10度最多

佢做中間個層其ok 架
外面防風既

其實唔凍
到到有暖氣 係街最緊要穿擋風風衫
入面穿太多我驚你生熱'肺'

凍撚死你

聽日出發去大阪
留名

大版好似同香港差唔多 果時一月去冇特別著D咩都唔覺凍
係要戴手套囉..差好遠

u記今年新出咗隻seamless down
好似幾暖咁 但唔太靚
計我話都係用暖包算

夠架啦
日本-10度同香港10度差唔多

洋蔥式保暖

等緊冇領背心減價